啱啱先睇, 曼聯玩咩新戰術? 26 分鐘換出兩個?

驚得滯?
操得太多?
鬼?

利記恐防有詐? 又跟神奇戰術 30分鐘換人?!!!

42 分鐘, 最聯換晒 3個 ...
重有福仔想換走都唔得 ...

如果摩佬帶, 一定俾比話全部都係鬼!